USB 拖板邊隻好

個人想要Fujitsu
仲有冇其他推薦

幾好喎

冇一個得，依家連普通都會爆膠或爆銅，UK plug拖版只有英國制MK才安全

有冇人用過牆身有埋usb頭嘅插頭嘅掣板？

Schneider , 豐葉 大路野之中最好

分開買個4-5port usb叉電器仲好
因為usb易壞 拖板可以用好耐
變左usb壞起上黎累埋塊拖板

而且第日一定係type-c叉電做主流
叉電功率又越黎越大
你到時都唔知換好唔換好

消委會測試全部都唔得

用緊隻
但係佢拖把個usb位壞鳩左

Schneider衰插頭太實咋
燒毀會都on9㗎

邊隻都唔好！多隻香爐多隻鬼

嗰份報告個標題嘩眾取寵
o猛插15000次,之後個制鬆脫
佢就話人唔得

一個制要用15000次都唔知要幾多年先得啦,用到15000次之前,d膠都氧化晒變黃